有條德國”靚女”五毛開post 串九香港人, 仲大讚中國

大家入去俾D顏色佢睇啦

I grew up with Chinese

理佢jm9 又想幫佢宣傳？

White monkey

臭閪樣

［Twitter]美媒：中國網民以 Ai 生成人臉造假戶口網絡 社交媒體發布英文短片追擊特朗普

真係德國人？

好撚多AI五毛和應

Don’t make stupid people famous

無聊多嘴嘅人一定有， 不要理會也不必動氣

多人report就可以

no I rather send her info to Bundesamt für Verfassungsschutz 聯邦憲法保衛局.

I'm saying positive things about China because I grew up with chinese

即係咩意思
因為成長過程有同中國人一齊 所以先幫中國講好說話?
係咪即係幫中國講好說話 只係因為睇在嗰班支那人份上
真心係唔想講嘅

Das ist mir scheißegal

好簡單,15歲被共匪收賣, white trash anywhere in the Europe.
probably got paid with chinese scholarship from CCP

話我哋rioters 動左氣

She got paid like a whore I guess

其實不但是她，德國政府帶頭親共，梅克爾成日都話跟中國做朋友，華為好似現在仍未正式封殺

大陸個影響力一路擴大，西方國家再唔㩒低佢就真係學侵侵話去學中文啦